【危急！】三毛風向持續：反對成立獨立調查委員會

大家對唔住，我都唔想幾日間開幾個相關嘅 posts，但真係好重要。有心人（及三毛）存心幫助林鄭同黑警逍遙法外，企圖用歪理損害我哋接連令政府進退兩難嘅運動目標：「五大訴求，缺一不可」，喺無辦法之下，想再次麻煩大家關注呢件事。

大家可以先睇睇以下呢個 post（但唔好推！）：

獨立調查委員會冇。撚。用。

其實仲有其他，不過都係類似。正如有唔少巴絲已經指出，呢啲言論好有問題：

1.「成立獨立調查委員會」呢個訴求喺 6.12 晚已經有，但呢啲對委員會嘅質疑係上星期五半夜先突然推出，當晚有兩個 posts，尋晚半夜又有兩個，又係半夜推到朝早，值得懷疑。

2. 可以想像，有人（例如 777）見到依家風聲鶴唳，連建制都有人支持成立獨立調查委員會，但偏偏自己拍過心口應承人唔會成立，所以唯有叫受僱嘅「網絡水軍」做嘢。大家請記住，AO 爆嘅料幾乎全部應驗！

3. 大家請認清兩個事實：係邊個（其實係林鄭）話「有我一日都唔會成立獨立調查委員會」？又係邊個組織（其實係員佐級協會）不斷出信強烈反對成立委員會？依家突然吹風話要放棄成立調查委員會，究竟係幫咩人解圍？大家一諗就知。

4. 以上呢個 post 刻意用錯誤資料誤導群眾，例如：首席大法官其實係有公信力得多嘅李國能、馬道立等人，而放生七警既係上訴庭嗰班人（例如張舉能、潘兆初等）。該樓主動機不純，大家不可不知。

5. 呢啲言論認為我哋要等到有雙普選先調查事件。但係，就算北京今日重啟政改（其實機會係零），連埋立法爭拗，起碼都要兩三年先可以實行普選（已經係極度樂觀），到時大部分罪證（尤其內部文件）已經被銷毀，而證人亦可能四散，仲點查？呢個就係有心人千方百計想破壞（或推遲）委員會成立嘅原因。

6. 政府肯讓步成立獨立調查委員會嘅唯一可能係：北京下令要平息民憤。既然係咁，政府委任嘅人唔可能全部都係建制人士，否則民憤只會加劇，我哋根本唔會收貨。亦因此，只要委員會有一個或多個具公信力嘅成員（例如類似李國能、馬道立、陳文敏嘅人物），就算委員會徇私，外間無可能唔知，到時民憤只會更嚴重。所以，我哋一定要小心監督委員嘅會組成，唔可以輕易收貨。

7. 大家可以留意，呢啲言論只係攻擊調查委員會，但係唔會提出更好方案，因為根本無！再次重申，獨立調查委員係現有機制當中最有可能搵出多啲真相嘅做法，唔容許政府求其搵幾個人（包括林鄭）辭職就算數。呢個亦都係現時能夠確保犯錯官員要負上刑責嘅唯一有效方法。我哋如果等到有雙普選先查，林鄭同黑警（尤其一哥同紅底二哥）最終只會逍遙法外。

8. 呢點可能最重要：五大訴求當中得呢個先有「攻擊力」，其他訴求都只係「爭取」某啲嘢，成功與否都唔可以令對家「蝕入肉」，所以佢哋先特別針對呢個訴求。我哋一定唔可以放棄追究呢個可惡嘅政府同黑警嘅責任！只要警方嘅犯錯續一被查出，就可以立即震懾警隊，呢個先係追究警方濫權嘅有效第一步。

9. 我哋一直以嚟嘅「五大訴求，缺一不可」（當中包括成立獨立調查委員會）已經持續令政府進退失據。點解政府一啲都未回應嘅時候我哋就要更改？呢個方向（「五大訴求，缺一不可」）係全部抗爭者接近兩個月嚟嘅共識，點解突然有人引入不必要嘅歪理而分化群眾、模糊大家焦點？我哋一定要小心！

10. 我唔係想特別陰謀論，但類似嘅 posts 最初係由以分化聞名於世嘅熱狗及陳雲等支持者發出，被拆穿後，相信佢哋「乾淨」嘅 accounts 所剩無幾，近呢幾個 posts 都係由無乜出 post 記錄嘅 P 牌發出，大家可以自行判斷其動機及可信性。
----------

運動行到呢步一啲都唔容易。令我哋團結一齊行嘅唔係大台，而係一直可靠、攻守兼備嘅五大訴求，我哋一定唔可以俾三毛有機可乘！

我懇請大家如果對呢啲言論有一樣嘅疑慮請立即到以上個 post 負評（但唔好再推！），以免有更多人中招。

犯錯官員已經為義士帶來唔少傷害、屈辱。我哋一定要令佢哋負上刑責！

請推！

Push

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

有人反對立成立獨立調查委員會
冇人反對成立真獨立調查委員會

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

8月5日，全城罷工

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

幫推

推

多謝，可以嘅話請推多啲。

支持國策!!! 嚴正執法!!! 消除暴力!!! 共同抗敵!!!

而家一定唔會成立，所以轉唔轉都問題不大。
不過成日話無用個D肯定立心不良

1）「起碼都要兩三年先可以實行普選（已經係極度樂觀）」

2021 就行政長官選舉啦喎
同埋2020就係立法會

基本上，立會係全直選，就已經可以成立獨調or用權力及特權法去查

2）「到時大部分罪證（尤其內部文件）已經被銷毀，而證人亦可能四散，仲點查？」
你今日查，聽日都可以發生以上事情

3）「大家可以留意，呢啲言論只係攻擊調查委員會，但係唔會提出更好方案，因為根本無！」
係先真雙普選，再獨調，唔係反對獨調

李思嫣話贊成「獨查會」但係查示威者喎

多謝，可以嘅話請推多啲。無論點都好，都要小心呢啲風向。

Pish

Thanks! 可以嘅話請推多啲。

咁你答唔答到我
點防止成立左委員會影響士氣
同點確保個委員會公正先？

你會信個政權成立個要脅到自己的委員會？？？？？？？？？？？

呢度答哂你。

【重要】反對/押後成立獨立調查委員會：邏輯謬誤詳解

推
ching講得啱

賊喊捉賊

答條毛
成篇文一開始見到法官
你咁點解釋七警放生左2件?
係咪重相信法庭?

(1) 係無可能，你知我知。
(2) 難度問題，而且群眾記憶同記錄仲好完整。
(3) 原文已回應，唔重複。

照查囉有咩問題，調查報告係公開既，點都好過唔查

一句講哂
無普選前設立的獨立調查委員會都係自己人查自己人

鉛水查左咁耐
查左d咩出嚟呀?

1） 點解冇可能？

咁士氣問題呢?

佢成立左有幾多萬人會揀袋住先??????

一陣佢查三五七個月
點聚集番呢鼓士氣?

1. 失敗主義
完
你可以去擁抱大灣區

鼓勵你開 post 睇吓有無人信短時間內可以實行全面直選。

有無人相信可以打倒政權？
我相信

我都信，真心的，但唔會係短期。

等幾時？

咁鐘意叫我睇文
我想同大家講 今次係我地爭取真普選嘅最後機會

喂，原來你開post，係想同大家講，原來你唔覺得有普選
所以袋住先？

咁你仲抗咩爭姐，冇普選，你今次反到送中，死咁多人，傷咁多人，咁多義士被拉

下次又推惡法，又死幾個義士呀？

個根本問題係冇普選，香港政府會瘋狂賣港呀嘛，呀大哥

大陸既公司係香港上市集資，一年30幾萬億美金
大陸一年gdp 10幾萬億美金

我地係香港攬炒／佢出解放軍，香港同中國即刻死

哩個就係我地既barganing power

得3個後果：一係我地攬炒／你出解放軍，一齊死
一係真雙普選，大家發大財，你有你集資走錢，我地繼續歌舞升平
一係就香港獨立，好似韓國日本咁，under美國，中國蝕到仆街

我唔知你點解覺得唔會有真普選
我地好撚大barganing power架大哥，唔該
記住，30幾萬億一年，中國承受唔到架～

絕對可以、亦應該爭取！
但係我哋唔可以因為呢個相對渺茫嘅轉機而放棄及時調查事件、追究責任嘅機會。兩樣要一齊做。所以先有五大訴求，缺一不可。

樓主
無普選
佢重有大把惡法可以推
23條都未出嚟
你重想我地抗爭幾耐???

打擊士氣嘅野
我唔會叫做

2020年係last chance，唔係你信唔信既問題，唔該

所以要堅持五大訴求，缺一不可！

普選行先

明明一大訴求就解決哂所有問題
點解唔係集中我要真普選呢?
定因為你覺得真普選本身係不可能?

係嘅話我地可以唔洗再討論落去

絕對無需要分先後，除非別有用心！

push

另一件事我好撚唔gur嘅就係
明明人地講得有文有路有道理唔係尻up
你次次把唔同立場嘅人定三毛
下下叫人負皮人
講左話成立獨立調查係conern係會影響士氣
你又唔撚理

你都on9

點解冇先後之分

點解有先後之分係別有用心？

仲有，你上面話「唔會有普選，你知我知」

已經睇得出你係咩人啦！

不撚知所謂，咁咩叫5大訴求，缺一不可呀？

前後矛盾

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

樓主令我覺得佢好想帶風向

I have already responded to your "concern" in another post that I have posted above, but obviously you didn't read.

而家做只會幫政府舒壓維穩，就係承認呢個非法政權有合法性去執行呢個任務。佢哋搵一兩個替死鬼出來祭旗大部分人就會回到「見好就收」「人哋都做咗嘢啦算啦」之類嘅謬論，而家堅係唔好中計。

你貼條link個個p牌仔有咁講過
你篇文有無回覆過人呀

yes

樓主係咁，起佢底，佢都好多左膠失敗者言論

唔想見大家中伏

【重要】反對/押後成立獨立調查委員會：邏輯謬誤詳解

Point (3).

屌你老母
你呢篇文有無回覆過比你指責為三毛個個p牌仔嘅point呀

係咪睇你呢篇文要包睇哂你個account所有文呀

你迴避左人地提出嘅論點
就指責人地三毛
你自己立心不良呀

pish

獨立調查委員會 點會冇撚用 ，如果 冇撚用 林奠同黑狗唔會反對。

Exactly!

咪再捉鬼啦，肯定捉到自己人

樓主呢

啱

次次見樓主叫人負皮人
又話人三毛好撚反感

屌分化撚

大家小心分化撚樓主

push！幫推

由DAY1開始就係5大訴求
而家就話獨立調查委員會有問題
係邊班人先有問題?
民唔民選個調查委員會既結果都唔會有影響架

你讀一次你最尾個句先

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

[大合集！]戰術討論分流傳送門

或者調番轉講,一開頭明明講逃犯條例,
點解突然要加普選落訴求落去,
因為大家發覺唔加普選訴求根本無撚用,
到時又嚟過梁振英3.0,
當日64上一代無去盡,0371我地又無去盡,
今日香港就嚟比人收皮全世界關注,
都唔去盡爭取我地一早應得既普選既話,
以後都唔駛去盡啦,等比人溫水甚至滾水煮蛙啦
上次0371之後開始全面殖民,
今次收例之後,中共一回氣

完全冇錯！

大家小心分化撚樓主

終極和理非嚟!!!

入去睇清楚人地講咩啦文盲

大家獨立思考

成立個調查委員會
查一年
呢一年入面會有幾多人收貨袋住先?

大家獨立思考

原文係強調有普選先好成立調查委員會

推8月4同5先 重要啲

有左普選乜都得啦

Yes but too late. A prompt investigation is very much needed.

推呀

倒不如…

請升級訴求

冇用唔代表唔需要

係，而且絕對唔係無用，如果真係無用對家唔使反對得咁緊要。

請大家獨立思考

原文係強調有普選先好成立調查委員會

又係你黎屈毛

pp

但啲個post已經唔係討論,變咗幫樓主推post,
討論唔會有幾多人見到(包括我而家啲個留言)

搞到咁西樣先黎話冇用個d，根本on撚柒鳩，可以不理，亦唔會真係有關心或正常人會話冇用，只會越黎越多人應同要成立獨立調查委員會，哩點已經係唔會改變既事實

希望係咁

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

巴打 今日都想開post講，屌完自己人宜家屌埋掃求，一係佢就比個新方案我，一日未有更好一日都繼續五大訴求！
不過你啲字好花

原來有人睇到

就算單純以民意角度，調查委會員都比雙普選更大聲音，何況五大訴求一直都話缺一不可，今日開post話無用個啲唔知想點。

大家如果都有類似嘅睇法，請大家立即入以上嘅 post 負評（但唔好再推），以免有更多人中招！

推，一定要狗受翻應受架懲罰

其實已經好清楚佢哋想點！

又唔一定係五毛，只係佢地認同雙普選係出路 rather than 調查委員會，呢個我唔反對嘅，只係佢地第一句就直接話委員會無用變相直接否定左一個現時最有號召力嘅訴求，咁做就有啲問題。

小弟由雨革開始跟進五毛嘅手影，佢哋次次手法其實差唔多，好肯定。

無人話過無用
但係唔知幾有用

而階段唔值得為一個功效成疑的委員會
而影響大家嘅士氣

夠鐘食藥啦

你講緊同樣反對成立調查委員會嘅陳雲？

佢個topic大大個字寫住無用呀嘛，好容易引起罵戰嘅尤其佢直接針對五大訴求，始終現時警察係引起社會最大聲音嘅一件事，就算雙普選真係更有用我都認為應該利用左現有民意嘅優勢先，可以討論下巴打~

七警有眼睇 有法官把關得啖笑

睇文剩係睇topic有無問題
同埋連登仔,個topic唔係咁邊個會禁入去睇?

咁我直接講我立場
七警之後我信唔過法庭
唔好再講一個政權自行設立的委員會

總之五大訴求，缺一不可。少一樣都繼續出黎屌你老母。

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

總之五大訴求，缺一不可。少一樣都繼續出黎屌你老母。 --- Exactly!

幫推幫推

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

成立就一定要成立
只係政府想搞嘅點都有機會搞到個委員會半殘廢
所以成立獨立調查委員會唔係最終目的
成立咗都唔代表我地唔使繼續出黎
永遠要記住真普選先係最終目標

Agreed!

點解個啲講“無做錯驚嘜出嚟會俾人打呀”嘅廢老都會反對人地開獨立調查委員會

岩，依家個訴求排序真係要放真普選行先，無佢乜都假

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我諗，首先唔好認為果啲一定係五毛先。

獨立調查委員會係需要，但必須響雙普選嘅框架內成立，如果唔係真係無用，只會為現屆政府拖時間，到時香港已經變左新疆。

最理想係，推動2020全面普選立法會。（睇下美國點樣郁手）
至於特首，睇落好似要等到2022年。但都講唔埋。時機成熟嘅話，可以2020年的。

呢個係真，咁我都有睇內文，但係亦有巴打提出七警上訴庭唔同終審大法官？利申唔識政治野。

另外啦，我覺得真係要跟大風向黎做人，好似六月頭咁，大風向係「撤回」，唔係唔比你叫其他，但係如果直接個陣就叫人叫「委員會」，都會比人屌嘅。

同埋如果有更好嘅提議去取代會合理啲，好似個陣雙普選去取代林鄭下台咁，係一個合理嘅取代，但宜家如果話用雙普選去取代調查委員會，咁其實雙普選可以取代哂全部架喎。

其實分三毛五毛好簡單
任何人
1.反對五大訴求七大集會
2.失敗主義論
3.每次回覆都係屌鳩手足又或者試圖製造分化

收到！

五毛穿煲了

「追究黑警並唔會為運動帶來寸進」--- 黑警先係運動嘅最大（甚至唯一）障礙。

Lm

都唔知你up乜

你可能啱，亦唔易反駁，但唔通我哋任由義士俾黑警魚肉？

8月5號齊罷工

意思係
委員會只係第一步
即使宣布會成立
都一定唔可以滿於現狀
只怕成立後 好大部分人就會收手 覺得階段性勝利
過一排淡忘左
又一齊如常咁
唔諗下成個制度極有問過極不公義

警隊係大毒瘤
一個委員會 係唔會夠做

佢只係起步！
而呢個起步一定要爭取到！
先可以繼續！

This is more an ethical issue than a political issue.

PUSH

法治精神唔係你話佢有罪就有罪，仲要睇法庭夠唔夠料，
而家仆街果個係TVB唔肯比料法庭呀。

個官有選擇唔信其他證據

而家最怕獨立調查嘅係黑警，中聯辦同鄉黑，
成立左我方士氣大振，
對方士氣低落，
黑警仲敢唔敢咁有恃無恐去打人呀

我想認真（同無惡意）問你一句，你係咪上過前線？

你又係無經歷過14年
定係係連登打得太多飛機
個世界好大架朋友
香港好多人都袋住先
你諗下有幾多人會即刻變做中立派

我想了解下
你係連登咁問係咪想伏尻我？
攞證據？？？

成立調查委員會一定係士氣大振，班黑警就人人自危

又係飛機撚活係自己世界入面

明明一直都講5大訴求，點解講講下得番一個訴求
人地都未出聲你就主動降低訴求

真普選原來係降低訴求

唔係，我又見到你嚟度留言，啱啱先得閒起你底，見你問過 3M hf-51 有無用，又曾經指導文宣方向，所以問。你唔使答我。只係如果你出過去爭取過，你並唔係我口中所指嘅三毛，我哋雖然意見唔同，但無意冒犯。

咁如果你起過我底應該發現呢條友應該精神分裂
一時又好激進又時又和理非
咁我剩係可以答你呢個account 唔係剩係得一個人

你呢個share 陳雲嘅分化撚，又係動不動label同路人「左膠」
明明分化影響前線就係「左膠」「鍵戰」「冷氣軍師」呢啲label
共產黨就係用Labelling黎分化

明白，無問題。

你呢個logic 可以用喺真普選
「一日香港仲係under中國，佢都有權DQ特首，未港獨之前真普選無撚用」

明明有1先會有2，你就夾硬話無2的話有1都無撚用

佢咪講左point 3羅！

屌你攞第二篇文嘅point叫回應咗
我建議你睇真d唔好再柒

你明唔明咩係真普選

佢無講錯，只要成員係有認受性，例如終審法院首席法官李國能，個結果就有公信力，
最緊要係班黑警唔再敢亂用私刑，
到時勇武先可以減少受傷

驚你唔明普選同真普選嘅意思
就好似你唔明調查委員會同真獨立調查委員會嘅分別咁

你哩個咩logic 黎？
可唔可以解釋下？

我希望同你分享，每次我見手足俾人打，我都立誓要嚴懲呢班人，你都識講我係左膠和理非，唔會、亦唔敢去衝，但我嘅過去總算令我對呢個社會點運作有少少了解。我點解認為一定要成立調查委員會，同我點解認為嗰啲係三毛（呢點有需要可以再 share 多啲），我已經寫咗出嚟。無咩嘢，我見我上次個 post 同今次呢個你都留好多言，而我又認為你並唔係三毛，只係想分享番。

佢個規矩寫明係退休法官呀
係咪你揀人呀而家？
佢揀呀

無人反對普選喎，成立獨立調查一定對爭取普選有幫助，所以林鄭先咁撚怕成立獨立調查

大佬
你可以表達意見
但係你下下話人三毛好難令人信服
你又無證據喎

無人話成立完委員會就收貨，反而成立一刻開始班黑警無咁有恃無恐，先係勇武反攻嘅機會

你講緊嘅只係你自己
你點代表全香港呀？
你代表唔到全香港
又解決唔到呢個concern
係咪就唔應該大大力推住先呀

喺雨革嘅時候群眾俾有心人分化得好緊要，結果運動潰散，派系鬥爭為禍至今，所以我對五毛心痛惡絕。可能係咁，有時我會敏感咗（雖然今次我仍然對判斷有信心的），我會好好反省。

我同你講勇武憂慮啦講反擊
我驚你班仆街有左委員會就袋住先呀
無人出嚟我地出嚟係咪送頭呀

成立委員會會影響士氣呢個point本身就唔合理

on9 林鄭最叻係咩
係同你一路傾
一路收割

碼頭 喜帖街 雨傘
邊次唔係咁

唔想再同一個 相信政權嘅人 去討論

運動一開始，大家仲想像可以收尾。但依家愈揭愈黑，你搵邊個查都係死，今日嘅香港邊個可以獨立查？

查係要查，但必須係真普選後

由你呢句「你班仆街」就知你唔係同路人，
一路以來「我地」勇武同和理非都唔係對立，而係互相合作，
勇武做劍，和理非做盾，
而家無獨立調查就真係晚晚送頭比班黑警扑喇！

繼續咬文嚼字分化

你都係講緊你自己
你代表唔到香港人，甚至代表唔到全部勇武
我只知道我地一直爭取左好耐嘅獨立調查，
突然有班人出黎反對，當中包括過街老鼠陳雲

我講緊現實你講緊理想
得閒睇下新聞14年發生過咩事

我起你低覺得你唔似3毛，但可以話你聽，上面不斷認同你嘅「白兵」係3毛，比我block左好撚耐

你繼續 相信政權啦

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

話得成立就係要大家同意啦，如果佢話搵譚惠珠，何君堯，689呢班仆街去獨立調查，
到時仲多人上街呀

當年就係手足互屌，加埋班共諜熱狗分化，搞散場運動

咪話你諗野片面
政權會咁on9？
搵幾個中間派無咩人反對嘅自己友
甚至搵泛民都可以
關鍵時候賣香港
有邊個信得過
佢揀得嘅人
會搞得死佢？

唉愈講覺得你弱智
bye封鎖了

我上面咪講左李國能囉，你反唔反對呀

一個有建設性嘅討論：「我唔認同xyz,應該要xyz」
唔係一句「死症膠咪撚阻住地球轉」
無助溝通

唔好講咩陳雲/熱狗講就係分化，事實個政權委任獨立調查委員會，查完之後你覺得佢地會叫林鄭同班官員翻屋企訓教咩？次L次d委員會調查完都係建議呢樣，建議果樣，同埋我地有真普選呢個訴求，其中一個原因就係要否定政府的合法性，何解仲要佢做d野符合翻政權的合法性？同叫共產黨查六四事件有幾多人死，邊個要負責有咩分別？

正解

三毛標籤唔好亂下，佢諗法應該係只有真雙普選先係治本方法，擔心政府假如只係答應成立獨立調查委員會，屆時有批人就會滿意離場，因為示威者當中都有唔同聲音，憂慮最後唔夠聲音向政府爭取真雙普選。至於點解到依家白熱化嘅階段先有人出嚟講，我諗係因為唔少有出聲嘅人/團體無堅持「真雙普選」呢個訴求（尤其建制/中間派）。另外，該post混淆「首席大法官」嘅資訊係不負責任嘅表現。

而且，獨立調查委員會的確唔應該拖長嚟搞，先莫論證據可否隨時被毀滅，但當社運愈拖愈耐，要蒐集嘅證據數量亦會持續上升，甚至有時間性嘅證據會慢慢消失，都係對調查不利。

不過我質疑獨立調查委員會嘅權力能夠大到咩程度，當目前中聯辦嘅角色咁顯眼、敏感，作為中央機構，香港嘅獨立調查委員會有無能力查出中聯辦嘅責任，就係未知之數，觀乎「究竟係幫咩人解圍」呢句，難道責任就只在於警隊身上？從來問責都係向高官下手，因為無上面指令/包庇，下面其實未必咁大膽，如果獨立調查委員會最後並未移除深層次勾結關係，只係將警隊調查一番，連鄧炳強都動搖唔到，咁警隊故態復萌只係遲早嘅事，甚至中聯辦違反基本法對香港嘅干預都係阻止唔到。

所以結論係，獨立調查委員會要有，但重啟真政改至少亦要納入政府確實計劃當中，否則不但指標不治本，亦未盡用今次所帶來嘅重大民意，將來仲會唔會有條逃犯條例2.0激發咁多人上街爭取普選係未知之數，而將來赤化程度會唔會令香港人放棄重啟政改更係未知之數，所以始終應該強調五大訴求。

Btw，最好每一個人出post前衡量標題同內文會造成咩影響，如果唔係就可能會帶動風向吹往歪路，另外都要深思畀正負評嘅決定，畢竟正負評係個反映認同嘅重要指標，但多數人無深思熟慮過正負評嘅影響，先令風向咁容易被帶動。

PS: 希望唔好錯誤造成「無乜出 post 記錄嘅 P 牌」係三毛嘅標籤

絕不分化，但熱狗不了

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

我無野講

嗰個post又係得16版但有2000幾正評
個人觀察同之前有人都開post講過，未夠1000留言但有幾千正評嗰d post九成五毛post，五毛不斷刷正評做到好多人證同既效果

一直以黎 都講緊做獨立調查 如果真係平息到民憤 打擊示威者士氣 又唔會打擊警隊士氣 林鄭一早應承左啦

而加又有班人突然出黎話唔好獨立調查 到底想點 帶風向？明明呢個訴求講左成個月

林鄭愈係唔做 我地先要做

「凡是敵人反對的，我地應該要支持」

好合理，幫推

五大訴求 缺一不可

推！

到左呢個地步其實調查都係其次 一成立就等於林鄭公開正式咁背叛班狗 到時我地就有好戲睇

有班熱狗刻意推po

我都唔知自己做咗契弟添
果然係典型熱狗口吻：庸俗、老套、粗鄙。
情況如果持續，都要再開 post 跟進，
不過下次唔會再咁客氣。

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

搜集多d料先跟進

獨委會係無用，甚至係有毒，你先係五毛，係咁推啲毒野，都唔知咩居心

熱狗又收錢做野了

pushh

三毛帶風向
查左，佢地點都要揀幾個人交出去
唔查=一隻犬都唔駛交上去

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

五大訴求

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

成頁無哂重要post 頂

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推推推

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

無論初衷係點，獨立調查委員會嘅客觀效果就係幫政府拖時間，搵自己人查自己人，拖冧要求改革政治制度嘅壓力。

國際專家查? 你覺得政府會肯咩? 最多咪又係整幾件親建制嘅所謂社會名流/法官入去查。結果就係叫藍黃兩邊都好好檢討下囉。唔係咁都諗唔到下化

你睇咁多建制支持就知啦。佢地從不講五大訴求，只講成立獨立調查委員會。

所以一定要先普選。無普選，其他免問。

推！反對獨立調查委員會呢個風向越吹越烈
我唔想獨立調查委員會呢樣我地爭取左咁耐嘅嘢喺自己內部瓦解！

獨立調查委員會同埋其他四大訴求無衝突
獨立調查委員會成功設立左
場運動都唔會完
香港人唔會就咁就收貨 一定會爭取其他四大訴求

615林鄭宣布暫緩之後
還多人都話616一定好多人收貨、一定好少人
點知反而有200萬人出黎
唔好話借「有獨立調查委員會場運動就會完」呢D理由嚟帶風向反對獨立調查委員會
黑警濫暴濫訴 必須有所制衡
獨立調查委員會係刻不容緩
否則場運動未成功我地已經俾人拉曬甚至打死曬